advanced tomato 有冇得玩802.11r?

用緊r8000, 用aio版tomato